今日啲反全球暖化撚死哂去邊 ?

平時唔係好鍾意屌柒科學家嘅咩?

咪係

今日熱撚到仆街喎

反暖化撚就算一年365日得返一日低過廿度都會開post話全球暖化係假

無錯 佢地嘅標準會順應暖化趨勢而變

真

仆街你得未，我想打機